［請入］tran u真係冇可能？

有冇ching 身邊有ugc to ugc嘅例子可以講俾小弟聽聽？最好係非三大去三大感激各位大佬

同u就見過有

有
你爆4咪得

可唔可以講下佢邊間轉邊間

poly physio 3.8+in得好
入到mbchb
利申 非吹水

佢year1轉去year1?

有個fd ou轉Bu